夏愨道 畜龍小隊ready緊

立場live 4 50個畜龍小隊ready緊
大家小心！

正想講，推

小心有鬼用咩，走啦

散阿 唔好捱打

be water

立場話都係見唔到no.

fuck

班速龍去緊演藝

速佢老母

發夢見到今次有number

小心

散咗先好無
water阿

推上熱門

推

睇住啲鞋嚟打，集中攻擊非黑鞋人士

一個都不能少

速龍增加中

點解仲唔走一個都不能少

Be water

十幾分鐘前速龍已經出現左 走另一邊包 直播睇晒

岩先仲忽比人尾毛

仲有 記者講左冇number 得隊伍編號

利申：新acc

見到佢地個頭盔有number... 不過唔係警員編號，應該係分隊編號之類

反正都扯緊支旗，唔好戀戰

Be water pls

唔好戀戰，咁對峙落去無出路。

走啦

屌你老母死黑警

呢班人無number, 開無雙唔駛負責任

無手尾，緊係搏老命咬人

包撚到咁，分分鐘老解嚟

大家小心

死全家！

佢地行出嚟嗰陣真係覺得自己好撚威屌佢老母

朱凱迪同譚文豪係前線叫緊班狗冷靜
早小小有條八婆不停開咪警告
但譚議員明明同個白衫deal好，示威者退後10米就班狗就唔衝
一邊退條八婆一邊開咪話咩非法集結唔退就使用武力
退完10米又出爾反爾
而家朱凱迪都到左，係前線對持緊

點解成日都夏愨道
去

捉唔捉隻畜龍

龍和要人啊！

push

又係冇number 有冇議員幫手???

得小組編號

班狗敢亂黎晏d遊行佢地一定仆街

坐左船走左
今晚紅館